# Back Teleperformance

Backend de la prueba tecnica, para Teleperformance

en el se encuentra la base de datos la cual se llama Teleperformance,
tambien se encuentra el backend desarrollado con node js, para correrlo 
solo hay que correr el comando npm install
